dell xps15去邊買好？

想知邊到抵買d

無.全部跟dell網上價

好似係

有冇話依家邊間代理 做緊優惠？

睇下有冇可能借到大專ownership買

on9
去蘇寧問下喇

買完記得換散熱膏 轉intel顯示卡驅動程式 轉唔行raid

姐係咩
我電腦白痴黎

上網爬文睇片都唔識 咁我勸你唔好買

咁你最好唔好買

我終於明點解你轉左用rog 個部
Xps15 勁多小問題 要自己fix

xps個D小問題冇電腦知識同上網爬文冇問題
但電腦白痴真心唔好買
不過要打機真係唔好買xps15

點解
見佢性能唔錯

我反而想知intel gen 8 果部xps 幾時出， 之前吹到話9月12有， 但結果得個桔

目前 呢部幾啱我要求

你嘅要求係多小問題？

美國官網有 之前去so 0 問過 佢話就出

xps 1050 display 點解打機 唔好揀

1. 表達唔清晰
2.同價位可以上1060 同1070
3.垃圾出廠散熱膏

最怕散熱問題
想用得耐

請參考樓上所羅門既xps15 散熱改做post

部機散熱模組唔得
換完散熱膏都會降頻

已證實係冇用
原廠bios設定太保守